「官商鄉黑警」有冇人覺得應該要搞光復元朗

屌你老母
百幾個黑社會圍住個年青人係咁打
有巴絲打左999都冇警察理
成件事係好撚恐怖

［有相！！背脊傷撚哂！！］元朗穿黑衣市民被竹枝襲擊至嚴重受傷！！！！！

垃圾鄉黑 光復元朗！！！

[ 支線任? ] 元朗班牛屎仔咁撚柒寸, 認唔認同要搞<<光復元朗>>？？？？？？？

痴撚線記者都打
你班黑社會惡撚到

元屯天呢d垃圾地方

潛龍有冇事
記得你住元朗

冇事
早左幾班車走

你著黑衫？

係

我覺得光復會出事